我敢講係譚仔食蕃茄湯底既人，無資格食譚仔！

不服來辯

冇食過番茄湯底

辣殺 去到譚仔緊係要食三小辣或以上

食蕃茄湯底 我洗撚去譚仔

叫開麻辣茄底，辣中帶酸甜，不知幾正

咁我真係唔食得辣啊ma

係咪新出果個湯底？ 睇落幾正 有機會試試

唔食得辣 唔好黎譚仔

屌你老母係咪未食過扮食過
茄湯唔撚加得辣?
你有冇食過呀柒頭扮有料

睇清楚題目啦
茄湯就茄湯 辣湯就辣湯
乜撚嘢茄湯加辣 屌你老母
我而家講緊茄湯加辣咩？

唔好意思 踩親你條尾
辣殺 食番茄湯底

3小辣以上

以前食開特辣 出左雙特辣 試左覺得仲廢過普通特辣
由佢賣左比日本龜仔之後就無再食過譚仔